長髮杜汶澤 ⊙.⊙

最近留意下佢d電影，上mdb冇見一套長髮，反而亞視有幾套有包括假髮

不過電影都有假髮

有冇人記得

依套唔駛講都知乜

我和殭屍有個約會😄

有冇人知依個來自邊度

陳可辛

寶島春夢

九龍長髮

阿扁

呢套劇就諗起林伯